大家準備好迎接聽日中國國慶未？

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

同場加映

🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️

有咩活動？

有咩活動?

一齊好好感激日本皇軍
送上最真誠既謝意
皇軍萬歲

又改名

Btw，我是護旗手🇹🇼🇹🇼🇹🇼

中國國慶關我乜事

暫時未見有活動

不過有巴打呼籲聽日自發印中華民國國旗放/掛起當眼處

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

名雖改，心不變

Btw，我是護旗手🇹🇼🇹🇼🇹🇼x3000

一樣咁愛我？

珉周自古以來都係屬於我嘅老婆

中華民國*

生日快樂🥳🥳

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼